入黎一次過講哂雨革果啲共匪清場啲招數

以防萬一, 熟習返敵人所以招數係必要既

1. 用whatsapp語音散播謠言, 話現場有人開槍好多人受傷
2. 搵黑警冒充示威者煽動情緒, 個look多數剪平頭裝, 戴住耳機, 揹背包大大隻隻咁, 比人質疑係鬼就會粒聲唔出
3. 玩共情, 話我地都企你地果邊/只係執行指示, 想示威者讓步退防線
4. 搵黑社會幫手清場, 警犬係旁邊扮睇唔到, 所以唔好以為用手機拍低哂就無事

大家繼續補充

另外聽日去遊行搭交通工具千奇唔好用八達通
比散紙/買車飛搭車